[壽臣甲烷] 十一月六日谷草九場賽日討論區

連登一口馬主

甲烷會得番幾多倍

星期三又midterm屌你老母

開跑前見隻1比人打到落9倍以為食撚滑

刨完先好溫

賭壽臣=聞甲烷

今日連登大船安采

燈ed

真係全手冇
尾場係田雞同潘之間揀左旺果個

輸到要休息了

識賭馬唔駛讀書啦
肥咗咪考警犬

何妖個第四

我好撚後悔

香港國際賽主力竟然係跳出香港

巴打下次會唔會一齊買
隻馬重咗廿幾磅，成千二幾磅去跑超屈

我都唔知
我今日輸到好迷惘

me2一場都未收過錢小太陽 春風得意 兩隻第二 包晒頭

今日10場有9場放頭馬入頭4
唔算難賭啦

巴打你出水比我賭了 輸到好迷 要冷靜下

安采影都冇

我都係跟bill gor同岩蛇搵食
可以飛幾隻

甲烷我估淨返十倍

[古國首都物理介子] 十一月五日墨爾本盃賽日討論區

2點馬又來了

今日陳蛇騎4隻有3p都夠輸死我 平時反開佢

陳蛇今日好狀態好啦
自從 坐穩 個場之後
即刻睇佢 尾2場 內檔 輕磅
2場都佢拖 潘同莫
係2個大師父今日食哂屎

兩個都試閘教馬

將耀 機智神狗 精進百樂估到冇 係估唔到智力寶都走去入面塞 果場重注左

18台好多廢老打去屌柒莫雷拉隻智力寶

智力寶 我估佢知隻馬無咩分係手 慳得一步得一步 結果變塞車

其實唔塞有冇p 見上場有d追勢 今場就擺雷上去以為去

標題馬

有啦 太留戀條欄
轉灣拎出去帝豪寶寶出面啦

垃圾田雞頂撚住哂

轉數高1.5W

阿奠罰兩日

點解度馬度埋晨操試閘會輸到仆哂街

星洲下場換邊個好

邊個都一樣架啦 隻野搾乾哂

究竟搞乜 呢排快活谷 沙田 都係利前置馬

換咗草

何華麟（「三生好運」）承認一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣於接近九百五十米處時，他未有採取足夠措施阻止坐騎在尚未帶離「清新動力」時向內斜跑，導致該駒須勒避及失去應有的跑線。小組判罰何華麟由十一月二十日星期三開始停賽，直至十二月二日星期一才可再次出賽（四個香港賽馬日）。

何華麟又中
嚟親都停幾日

離題問一問 出部switch lite玩champion jockey係咪好不智

淒涼同大摩做親家

將悅心律不正

越嚟越熱

唔會呀
我當年都為隻game買switch

到今日都仲玩緊
純粹想制霸咩啲級際賽

佢仲可以移籍去外地跑
幾好玩

要度埋賠率(值博率）

5,6年前我都會睇晨操同試閘
近呢兩年已經變做參考
主力留意賠率同臨場跑道形勢

我掙扎咗好耐會唔會為咗一隻game買switch
Thx巴打意見

中條三重彩都響返到啦

我諗住等星期三 3t多寶 到時換埋靚tv玩

買張六合彩好過啦
億四

其實成日講既值博率 又係點睇

方蛇方程式 賠率x命中率x注碼=總回報

晨操同試閘我會用黎搏冷馬，正常機會馬都係睇即場賠率準啲

呢件都係愛新愛駒 上次中6k win 今次又幫我執

各有各睇

仆你個街壽臣雷狗

轉彎發力 走得幾遠得幾遠

今鋪唔止連登大船，全世界都大船

阿般肯騎淒涼佬五班馬

簡單嚟講，

舉例 :
你試下自己唔睇賠率嚟買馬,
場場買一隻十蚊win， 連買4日，
擋你買咗 40 場， 如果你中到 10 場， 對你嚟講你嘅獨嬴值博率係4倍或以上先好買。
擋你買咗 40 場， 如果你中到 20 場， 對你嚟講你嘅獨嬴值博率係2倍或以上先好買。
擋你買咗 40 場， 如果你中到 40 場， 你就可以全日場場過關冧落去買， 唔使睇賠率。
如此類推落去...

買定船飛

各位一口馬主準備上壽臣大船

唔知架船沉唔沉，但係呢架船我就唔上

屌你壽臣上雷拉

12檔

標題馬一隻11檔一隻12檔

賭仔係預自己場場中 冷熱都中 洗撚理值唔值

明燈

壽頭一日未落五班都係不了
放雷西花式撚狗

啱啱先跑完第二證明四班夠料
好難磨到落五班喎

宜家出排位第一件事睇下霍清出咩馬先

我頓唔玩野既話 佢手馬勁到癲

留意下方仔b欄成績
睇埋牙潘手馬

做伸手檔得唔得
即係我頓閪定方仔閪

轉數高1.2開跑

前提係阿般唔玩野

唉 all in 左路路之星P

上場都係捱咋喎 睇唔到有幾勁

勁就係唔勁架喇
但四班點都有一場既

Why not both

(第二季新馬報名區) 連登馬膽王挑戰賽 2019-20

歡迎報名參加

衝亞聽日又衝呀

雷神聽日跑完mel星期三夜晚佢又跑
唔撚攰既咩

買switch lite不如買switch
switch lite 無得拆手掣無得連tv
要買就買呢部, $2340 大電version

點會
雅士谷跑足一個禮拜又唔見戴圖理神蘇會攰

冷p 今次仲唔輪到勝感

壽臣奠雷狗

你勁中四通八達

帝豪福星忠心勇士聽日試閘

買得個廿蚊wp 勁咩中

聖靈之都真係想跑國際賽

遨遊戰士潘狗玩厭左比返田雞

美麗滿載何妖

琴日追得幾勁,騎師勁D應該有P

The Frenchman’s return to Sha Tin comes just a week after his wife gave birth to their first child, a baby daughter.

杜蛇

巴度呀

常感恩 102 +10

下場預賽?

阿蔡1400馬海

場樂聲盃

Daddy做野 唔洗你教

唔知係底出定造步速比勝得精彩

勝得精彩贏埋跑國際賽啦

某馬報: 姚廐用精兵策略成績理想 葉廐出馬最多卻敬陪末席

有隻馬叫印水紙

btw 肥鬼又14隻

四班又玩馬海
不過都係落第

龍船鼓響 非凡才子報名出戰馬會盃

想買肥鬼,求屌

17 Nov - G2 Jockey Club Sprint entries

🐎 Aethero
🐎 Beat The Clock
🐎 California Whip
🐎 D B Pin
🐎 Full Of Beauty
🐎 Hot King Prawn
🐎 Ivictory
🐎 Little Giant
🐎 Mr Stunning
🐎 Pakistan Star
🐎 Pingwu Spark
🐎 Premiere
🐎 Regency Legend
🐎 Thanks Forever
🐎 Wishful Thinker

17 Nov - G2 Jockey Club Mile entries

🐎 Beauty Generation
🐎 Citron Spirit
🐎 Elusive State
🐎 Ka Ying Star
🐎 Not Usual Talent
🐎 Pakistan Star
🐎 Simply Brilliant
🐎 Time To Celebrate
🐎 Waikuku

試閘之星又一野跳番上二千

佢報哂三場

狗會買咗奔雷細佬

都話咗仲有一日換雷神

屌你大摩真係痴撚線，好運究竟報撚夠泥地未

同埋你都要騎練去唔去馬
試好哂唔一定去，去又唔一定準

講真賭完覺得自己會輸不如唔好賭

肥鬼104個落弟你估流？

都話佢唔跑，馬主要佢跑打吡

LM

度形勢先緊要 認真一日既偏差可以比你執番好多場 飛走好多馬

同埋預計會邊個放頭邊個守好位成個走勢圖要度到出嚟 馬會個個亂咁寫

一定要自己度

狗會嗰個將所有出賽馬啲走法拼埋一齊就當走勢圖，冇諗過檔位

D174 HEART CONQUERED 事事亨通
(AUS) 4 ch g PP
Akeed Mofeed (GB) - Heart To Fear (AUS) by Show A Heart (AUS) (Heart Conquered)
馬主 : Pan Sutong 潘蘇通
練馬師 : R Gibson 高伯新

已射

高柏飛加事事為王子嗣 點輸

聖靈之都又黎跑馬會盃

除左呢個好似仲有幾個option

婦女銀袋果場都收貨 果日係果個位追到上黎既都要留意 形勢又唔好 已經證明佢有香港gp水準

末段最快係佢
唔係何華麟條柒碌佢有P

今次平磅見真章

佢係咪運左返澳門
借住香港d馬房黎用住先啦

一片光明

唔關事啦，講真係馬會自己都未必估到隻馬放唔放，就算隻馬平時係留，佢今日突然放，放完之後話跟策騎指示你有佢辦法咩？
現實就係成日會有人做pacing 咩形勢都係睇落飛最緊要 有賭錢咪放得出囉 有賭錢咪有位出有pacing 囉track bias 緊要，不過鞍上人仲緊要

唔可以完全劃死 上次蝕咁多都追咁勁

擺住霍利時度先 還掂唔爆倉

不過老實講 我唔睇好

佢又唔係當年電光火力咁喺澳門掃晒

巴度跑一日嘅獎金已經多過黎海榮兩個月加埋

而家香港2000冇咩勁馬 唔想做山寨王咪黎香港挑戰 馬會盃果場我都唔睇好 但都唔敢劃死佢
唔通好似香港隻馬王咁咩 講到幾勁幾勁咪又係門口狗

泥水兩個月先一個P
巴度尋日1Q2P

會唔會從化啲南非佬仲勁過佢

據悉，莫雷拉曾打電話給在英國策騎「古國首都」五次的莫雅，雖則他們在今仗是同場敵人，但天下第一高手沒有因此拒絕過兩招，相反有解答馬匹有甚麼壞習慣，例如陣上馬頭會岳得較高等，而雷神都指資訊很有效。

老豆教仔騎馬

買番巫師杖先

牙拉：莫雅，你的資訊很有用！

廢馬

信上年HKVASE水準就買玄舞幻步,
白荷返日本贏完再贏覺士盾
樹林之靈反CUP贏ARC
跑包尾都贏到墨爾本盃仲得了?

天下一：渣ga

Constantinople 係英國已經去返7至8倍，馬會竟然得3.6倍

騎牛都熱

澳洲馬第一場有隻馬騎練都係同一人

乜佩妮依家練埋馬咩

事事為王子𠻸依期有啲貨
希望有表現

我唔熟海外，但有聽過佩妮只記得佢係騎師
外國可以騎練自己做哂？
定係馬會出錯？

悦跑得

咁中國澳門遠征香港同香港遠征外國又兩回事嚟嘅

香港就觀望下先

演奏家，亞朗親王，硏究大學都有跑瓶
4隻串埋QPQ都好喎

無錯
懷疑係佢接手左佢呀哥個牧場掛

五班谷草就得架喇 等兩季啦

從練咗好耐了
佢16年養傷嗰陣都話準備投身開倉
維省接受練馬師親身上陣
當然都要有騎師牌照
紐省昆省唔俾

好過買未跑過兩哩既白朗啦

肥鬼

戶崎圭太

常感恩百幾米已經彈甩哂 部能仲要擸多兩下韁

慣咗手勢 無得救

佢招絕招都未出 抽起半個身再重鞭殺落去

常感恩：

另外，曾在本港策騎多年並深入民心的柏寶，亦會策騎菲德文旗下的「鋼鐵世子」從16檔出閘，相隔一段長時間後，可與莫雷拉在外地一決高下。

上次考菲爾德盃隻大爵爺 未入直路已經收咗工

聽日又要俾激洲馬呃錢
有冇海外post

嗰隻心律不正 唔計

[信誓旦旦超越速]十一月五日費明頓馬場墨爾本盃賽馬日討論區

this one?

係澳門國

又係d有心人出消息 上次鄭俊偉打激光fail 比人話生花柳 呢d借題發揮消息唔洗fc 一定係流

唔係就好 杜蛇幾正氣

馬場邊有正氣

邊個咁串 夠膽串冠練

係咪拉粉講

有，葉楚航

勁飛翔贏啊！！！！！

甲烷開飛大熱
買個個正on9= =

有無睇花 甲炖大熱

番黎呢邊

打巴自己 澳洲馬唔再掂 次次輸

...

以為尾場1440先跑無賭到

安國倫嗰次孖胎流產又係比人鳩up岳禮華翻版

外國馬場就大把正氣嘅

羅理雅今日幫大家執唔少

嗰頭講完我炒勇者勝
原來聽晚就有 不過我頓

哈

Dettori was an exasperated figure after being narrowly denied in Australia’s most high-profile race. He was hugged by O’Brien and Williams in the winner’s enclosure in the immediate aftermath and said “I want to cry” before heading back to the weighing room.

？

你試吓去外國買番股馬就會成個心態唔同晒

抵撚死咁樣撞埋去

去過日本賭地方馬場
D騎師真係笑撚死人

的場dance

睇黎大家個「正氣」講緊唔同既野

嗰啲真廢啫
等於澳洲Darwin等成班業餘騎師

其實Frankie都仲係好勁 成50歲人都仲係咁energetic 13少細過佢都已經退役轉做練馬師

日本最top既賽事見到啲騎師都係得啖笑

咁好似係狗會同麥菲文玩鳩佢啫

喺Carins有個日本騎師亦都係個會計師
不過騎馬其實認真麻麻

唔係講緊睇盤跑馬睇盤踢波咩

踢波全世界關注同一場就真係大部份要睇住個盤踢啫,外國跑馬低班賽事投注額都唔高,大賽榮耀比錢咁緊要

更唔係咁

騎騎下坐落去都敢死

轉播賽d牌仔又係廢到笑

同陳蛇有冇得比

地方放頭贏咗九成
不過馬匹質素參差都係原因

轉數高熱唔透

早飛啟示

衝亞試閘fit到咁都有36蚊

頭先睇到今年日本盃既陣容...如果杏目真係決定跑香港盃,跳出香港與其避去香港瓶,不如補充報名跑日本盃好過

エタリオウ 横山典
カレンブーケドール 津村
グローリーヴェイズ
ジナンボー
シュヴァルグラン
スワーヴリチャード マーフィー
ダイワキャグニー
ダンビュライト 松若
ドレッドノータス
マカヒキ 武豊
ムイトオブリガード
ユーキャンスマイル 岩田康
レイデオロ
ルックトゥワイス デットーリ
ワグネリアン 福永

吹捧下耀彩繽紛先

壽臣5.6

上場隔晚都係2.3W 1.0>1.3P

乜仲有人睇有線咩

原班人馬仲想浸到幾時

原班人馬得12倍，我買金銀城唔好

super18台

原班人馬蠢蠢欲動

剛周日的四班直路賽由初出馬「小太陽」成為大熱，筆者並非事後孔明，賽前已指出其在港同父馬當中，沒有一駒能勝出同程，大家不用考究箇中原因，能趨吉避凶便是。

今次推介第四場「原班人馬」，在港十一戰未有佳作，而且次次大冷，但查閱其在港同父系而又能勝出的馬匹，發現除了「繽紛駿驥」是贏田草千四，其餘各駒皆以較長路程為合，馬王「明月千里」更勝出二千四百米遮打盃；此外，「君子承諾」、「心中有善」、「小島怡情」、「綫路光輝」及「狂舞派」俱是谷草一哩能手！

按「原班人馬」上仗評分，根本已夠資格報跑四班，馬房偏偏讓牠多跑一仗短途賽，目的應是旨在測試谷草性能及繼續減分，但竟能在步速不利的劣勢之下，直路沿不利場地造出最快末段，看來現況應該不俗，今次終於增程跑中距離，航哥的食指蠢蠢欲動了！

第一場 8 箭神寶 11 贏多多 4 肥仔

第四場 3 原班人馬 1 雷公鑿 9 多多

屌你原班人馬上十場全部一百倍up，今場得11倍大家知咩事

航哥心諗搞左一大輪先鄧到5班，以家香港地d高手真係多

我囉，我仲睇緊章名洪禮賢黃嘉豪王子豐

燉多一場撚鳩你班賭仔下場先起筷

18台靈魂都走左你仲睇

兩邊都睇，懷念方蛇

又壽臣

場r4啲騎師撈亂哂

(第二季新馬報名區) 連登馬膽王挑戰賽 2019-20

聽晚就係，歡迎參加

下原來金子霸未退架

太易玩了 不了

玩埋有馬就退
龜波氣功瓜左要佢接棒

嗯

善傳千里有馬主飛

貓 win moremore 點睇
想一棍

其實點解閘前飛咁準
究竟係內幕定係班用電腦計算嘅人大注咁買

P飛重到
5點去到10點都係1.0P...

淨係初谷都已經唔值得一棍

諗緊邊三隻外國馬參加
可能Avilius同Prince of Aaran有份

唔係話今年冇外國馬去?

無諗住佢放出黎1200 起碼叫左糊先 應該係佢放掛
你依場會點揀
肥仔？

咁大鑊

太多初谷一棍馬中過伏
好多次教訓之後說服咗自己了

成晚搵唔到重心 2 8場更加係
劍追風掛 應該有得鬥下轉數高掛

睇雜誌話預計冇,睇下JRA最後可唔可以R到一兩隻過黎

跑慣歐洲天然草嗰啲搞唔掂日本石屎地

無心水唔好夾硬買 過幾日又有得跑ja ma

真
無心水玩少日啦

你岩 星期日輸左想追數
比你講完都唔敢一棍隻贏多多
第一場西走左
勇者勝似3344 運才唔識捉
奇妙日都係1000好
生生勝勝10檔谷B上名好差
得返4 8 9 10 11
因為谷B 1200 放頭好 所以先鍾意隻贏多多
我想少試 8 11 QQP的 有早飛 唔大棍隻贏多多了

香港馬其實應該得,近兩年都愈來愈石屎化,可惜同HKIR撞期

贏多多上季我都中過伏
隻馬暫時仲未有穩定演出
如果聽日殺曬 無野好講
加陣我秤落去 好似弊多於利

硬要買一隻 我點都係勇者勝

聽日郭能果隻 頭3 抵搏

旋風腿上次走內欄蝕地 都衝得近
今次牙拉上馬

頭場何妖果隻應該會放

呢隻一定射程範圍 靚檔又好跑
遇組弱弱地 daddy唔洗落五班先交代嘛

原來又有壽臣

一檔好好跑
呢隻馬有條欄特別勁

最穩陣一棍似係索先生

今年好似仲渣過Lovely day嗰年都唔博下

又潘哥怕撚左 小太陽
睇下聽日轉數高佢點搞

迷潘
不過小太陽初出唔值咁熱既

已經諗返起個惡夢
前7場大熱影都無
第8場轉數高1.7倍食尾糊

唔會差過梁家俊掛 博冬草頭幾場形勢

阿假韓假美假呢啲一場全球投注額應該係兩隊夾埋所有球員職員一個禮拜人工嘅幾十倍
高多芬古摩亞呢啲買起晒所有bookmaker都得啦

有破數據了 富萬家打疊好

黃嘉豪呢件垃圾就味鬼睇

我笑鳩佢咋

睇唔明點解金錢炮咁熱 係咪我蠢

何妖騎開路程有根據老馬去到盡 差唔多啦5班賽

希蛇11檔
要有幾大勇氣先買得落甲烷

霍老爺食完冷p就停手啦

買個個都弱智
冷p無份食 一追就包頭

咁就仆街啦 肥鬼咁鍾意燉到盡 冷食
比你寫一寫 賠率唔岩燉多你兩三場先再去 撚到你班on9賭仔透 事後一句 冇賽績既馬 唔好買住嘛 又唔會上身既
到最後贏馬 董事循例問下 就答加個配備 增下程 好夾隻馬 贏完再燉 你都吹佢唔漲

頭場生生勝勝派錢？

奇妙星先係

奇妙日

第二場堅離地有無機？

Coolmore 其中一個Partner Michael Tabor 咪就係Ladbrokes 嘅老闆

搞錯咗 唔係Ladbrokes 不過佢係做過Bookmaker 已經賣咗比Coral

我都覺佢會搏馬
老馬落班靚檔 仲等幾時

okok

但咁多個18台計
佢啲冷馬最準

貓巴上季贏左幾多

轟雷暴雪都退埋

佢1000都未跑得掂wo

3場好難揀
索先生 孖寶 馬功臣

索先生落班
馬功臣終於唔係外檔

依隻馬唔鐘意走馬林, 開頭拎唔到生位=已輸

輸唔少就有

馬功臣二疊跟到中間位都正

一棍

諗緊索先生定馬功臣

痴撚線 原班人馬超重飛 落到8倍一隻10場全部百倍up既馬場場影都無既馬早飛落撚到8倍 點都要比面航哥買少少啦

屌又有人買航哥
104個弟
谷草得兩個上名
全季得一隻識贏

驚賽道窄搵唔到位衝 上季都試過谷草5檔

睇訪問練馬師好似唔想孖寶放

銀時

你驚個騎師點騎好過個衝程好短 要夾岩晒

全盛時期ge潘頓把握得好好

佢同馬功臣差唔多w唔知邊隻好
冷就睇銀時
不過不買了

不如信隻勁瀟灑

點解睇銀時ge

跑出當抽水

上次個組強組 承你所願 再出都贏
佢同精簡最好鬥放燒乾晒 敗不作準
依個分頭合理的

仲要沙田1400，轉場跑谷1200，級數都有埋

佢預呢隻馬冷食 你而加比咁既賠率比佢 佢仲同你去咩 唔好掟錢落海啦

真 本身想去 都即刻收返 唔去住
長途馬就梗嫁啦 之前一路跑短 燉到傻

其實佢贏燉馬d賽後訪問
有無人專登問過佢點解贏馬之前會咁部署1

🚨 MASSIVE NEWS 🚨

Superstar horse 🇯🇵Almond Eye🇯🇵 will run in next months Longines Hong Kong Cup 😍

頒定獎俾佢都得
除非港隊肯打team

兩兄弟都放散左啦
仲有邊隻

nice!!!!!!!

天池怪俠、可愛寶

將耀

某人搶咗3場

me

長期傷患

又唔使咁悲觀 仲係個廢物李慕華騎就會可能輸 上年迪雅卓都輸得

比我雷騎就win啦

上期常感恩，快馬飛馳中到啪啪聲
聽佢講冷馬既point多個參考都幾好

方生幾時可以做威水？
環保動力 友好日子 2800Q 吹奏到依家

射左了
杏目 迪雅卓 勝出精彩

拼百圖係咪會黎埋

銀時上季尾場1400，再加前一場1400跑得幾好
力短馬一早等佢谷1200，但係9檔

第一場贏多多點睇？

方蛇比埋D老友威威出黎，唔比冷馬點做到威水

拼百圖咁廢黎做乜

既に主催者から招待も届いており、鞍上は引き続きルメールで臨む。

第一個不穩因素

今日又係潘狗日 會唔會又撚狗

冠軍車手都黎

講緊盃

睇佢第一場大概知咩事

手馬咁靚又撚狗真係大獲
唔好又輸7場食轉數高1.7倍w

幾隻頂磅 1檔 塞車話都無咁易

10次頂磅9次都係入到直路就無力企起身

杏目黎 想入場睇了

twitter好多架仔話已買機票過黎
狗會成功振興經濟

杏目跑得天秋都唔會去日本杯
佢唔襟搏

點都買
一唔一棍再諗

杏目呀準備衝入場睇

蒜頭

馬會星期五開始收早做乜鳩

何妖騎王開硬？

幸福笑容都冇

精神威

勝得精彩比盡1600

真係鳩嚟，連天地人都未贏過

精神威係短途list係發生咩事

extra brut跑都未跑架喎
維省打吡冠軍大哂咩

勝得精彩中長途馬

唯獨愛你黎埋香港既話日本隊就可以包香港盃四重彩

榜上有名嗰D準備等收皮

香港隊有邊幾隻同杏目跑跳出香港 星周米 定川河

天池怪俠、可愛寶，扎西德勒、悅目星光、與龍共舞

都2019年喇 2000仲要靠嗰兩兄弟

愛狗悅裕

幾時先正常出閘

一哩賽 冠軍車手vs烽煙四喜、三圓䮭路、錶之皇者、天外天 、蟲草之星、噴火龍

韋紀力話琴晚飲咗啲汽水慶祝

佢造磅應該好辛苦

好在隻手冇痛

如果唔keep應該都變炒飯哥重磅仔

今日 17:44:59 最後出馬, 要試玩趁手

(第二季新馬報名區) 連登馬膽王挑戰賽 2019-20

鬥貼今晚既馬

暫時得8位競逐5個席位

點解日本仔會黎香港睇
日本無得睇咩

睇下頭場潘狗會唔會獸醫上身先再決定今日買唔買佢

何妖騎王駛唔駛咁熱

興爾呢

唔見咗一半有多
唔通今晚都搏馬

發現佢同頓兩個成日一齊出擊

記者同一口馬主未必個個入得哂馬主廂房
有試過入過國際賽既百勝廳係好多日本人

其實我覺得跳出香港係唯一有D能力挑戰下杏目既,方仔俾D膽色,唔好走去跑瓶呀
一係真係想走就走佬去跑日本盃啦,反正今年戲碼弱

時時精彩唔差既 不過馬會個地整到極快地 場場都無得追咁

時時一早決定跑瓶(報第一志願),應該就唔會轉了

大難當頭

買郭能好過

全日鑽石級重點

錢途燦爛退出wtf

8 mins left

贏多多穩中 收到老闆料 佢話最後會落到2倍幾

丁仔今晚又搏殺？

18:45 頭場全日重心

全日只賭一隻

獨贏定位置 ？

何妖見騎王落到咁熱即刻退出一隻玩死你地

位置

好想知

頭場潘頓要唔要

快講 想知

發現頭2場唔賭淨睇易贏錢好多

係 屌 過關買左

呢隻垃圾不了

其他仲垃圾顯得佢夠做

旋風腿真心好閪

好好分呀

大佬今日睇你頭

勇者勝原來連續三場排九檔

都要買情感注

我國肥仔有冇同路

真係唔巧咁講

初次係呢個po吹馬
頭場9 旋風腿 4 肥仔 2 運才 8 箭神寶

睇你頭

4-5 q?

4 8

poli大熱

箭神寶一放到底

重K
R6 QP 愛馬劍+善傳千里
R7 轉數高 win

肥仔

頭場希威森位置

奇妙日 贏多多 冷腳要必有利

跟了

會唔會甲烷希蛇開齋

贏多多第一次谷草都咁熱

加咗罩超弱組諗得過

18:45 頭場全日重心

全日只賭一隻

甲烷 獨贏/位置 重注

邊有馬放

去歐洲定長洲睇今晚

同路跟

又黎全日重心

雷神

唔太緊要 初帶眼罩一檔點都飛唔走

陣間仲會有

係咁意熱小小8 9 11

潘狗隊上去就趴街了

我買左頓搏佢跑出 買完後悔了

3號一出即勝

2殺哂

標題馬一出閘就撕飛
贏多多笠個B落去出閘爽幾多

希威森

奇妙日放頭, on99

唉 放太多食唔到q

天造地切比11

全日重心

買左雷神同何妖位置，咁都跑得出，買得好on9

放太快食唔中條q

拉唔住..

頭兩段45.78都無得追,又利前置撚狗跑道

勁瀟灑

撐巴度，佢咁樣騎

岩蛇一開閘就有回扣

好波雷神w1000p2000 fat fat

跑咩？

屌 希威森你返南非啦

隻馬追幾撚多呀

11 9 10 7

10中
但拖左肥仔同必有利

漏閘到

肥仔慘死
又話雷神冇

巴度點解咁跑

垃圾巴度

inquiry

4檔3疊又係有料嘅

研訊肥仔都追好多啦

丫 我買左11>7+9三重彩

好難追,前面咁快後面嗰啲都追唔到

買左肥仔中伏

大岩蛇請保留彩票

估中隻10牙

雲蛇

我拉

希威森弱智 ? 明知出閘仲唔準備

甲烷會退飛？

今晚反潘迷雷

5號燈到慢閘

下場

有冇水

唔會

返嚟香港都係莫雷拉,琴日莫雷拉澳洲影都無

乜鬼野騎師入閘仲係度on99咁

隻古國首都

乜琴日有去到架咩

返黎對手變左弱智，易到

隻甲烷都未坐到就開閘

過去揹飛 獎金都冇

取消成場啦咁

N年前騙騙谷草嗰場閘機壞咪成場取消

拎騎師費都幾和味

同意

重賽

郭能停賽啦隻12俾佢撞咗兩次

好

甲烷手足

唔怪得話100% 退錢都係100%

甲烷騎師造馬

做咩事

大岩燈到隻甲烷

希蛇搞緊笑?

7係咪可以上頭3

開閘果陣仲望緊後面

針左頭場 點部署

猜威森傻仔出閘挨著閘箱導致漏閘，造馬造出面

關隻7咩事 唔係講緊5號退唔退錢？

仆街剩係睇到大字重心係甲烷
冇買到係大癌蛇

未傾掂已經開閘

造馬

4隻都唔關事

左面好似幾正

下場潘頓

係條友自己on99冇準備好開閘

咁飢渴

退錢？

5號退飛

屌你咩退出

Yes

甲烷手足cashed

其他賠率會熱

搞乜今場

唔好取消呀

大岩蛇又收錢

真係退錢

Cashed

屌 分小幾蚊

Real cashed

大岩重心cashed

咁都有得退 馬會痴左線

大岩蛇cashed

屌咩，有燈就退

屌咩騎師ON9都可以退飛，本身都已經得33蚊W 15蚊P

甲烷應該會退返嘅 我估 唔退阿叔會暴動

因為我買左7

希威森馬贏唔到成日問話

馬會食左屎?有得退咁神蹟

岩蛇真係癲撚到

平時10次都唔知退唔退到一次

我屌你老母希威森你返非洲啦

大岩蛇真係好勁

今晚睇賽後報告睇下希蛇霍清點氹掂倒屎

第二場喜悅明駒冇p 我正式反家俊了

岩蛇好波

11號位置已經被打劫 你仲同我講隻甲烷退錢

岩蛇有無下場？

有料

分少幾廿蚊

霍清彈多兩隻冷p比佢地

彈兩隻冷野比牠

有 睇緊馬

屌，搞到孖寶又分少D

同龍騰馬躍好撚似
怕咗呢個馬房

未開場已經可以反

狗會攬上身退得姐係認個閘廂有問題 唔算公平出閘 咁好死？

牙拉惡到

大岩勁撚到 又cashed.........

全日重心cashed

話晒事潘狗
驚到十五十六唔知要唔要

佢遲早俾人拉

9 10 pq 23->11賠
屌

佢係咪好撚耐無贏馬？？

經典帝國之後沉到宜加

第二場試下半冷7 無敵威龍

7 無敵威龍 6 金錢炮 3 駿協精英 1 話晒事

可能係話司閘員冇睇清楚就開閘

呢場留意高伯新隻玩斗財星

馬主今日有入場 近幾次包尾

今日賠率都偏熱

玩斗財星1W3P 重注

冇N年咁耐啦
不過果場真係經典

呢隻閪野都推幫唔落wo

總之就狗會肯上身 唔係騎師比人屌撚死都似

一陣中左你就嬲自己點解唔買

All in 陳sir

你買左幾多

3k

收錢喎

飛

4

9,10,12
大no

6-12q

跟咪跟唔跟行撚開啦傻閪，比埋碌撚你睇好無啊

好，你條撚呢

R2-1,2,3,11

屌你咩大岩蛇

金津輝煌win
Place都唔補好有信心
利申 我好黑 成季無贏過

2 6 9

6<1-3

j2 個閪女人簡左6

隻1咁細隻點孭133

127

31012

想睇

易勝w

2W

集氣

Same road

好彩都中

恥笑開始

華生

金錢炮 塞車

多謝

竟然冇延遲開跑

喜悅明駒輸少少

7俊

跑咩

有冇跑過

係 嬲緊

堅離地

中

幾隻搶

Kennedy打疊

屌，無買win

跑乜

派？

蓮巴

67到，跟住駿協精英條線路上都好呀

都算蝕蝕地 3檔要走呢個位沖

隻10號頭段騎得好差

唔中派乜

比第2隻壓番入去 前面又有隻頂住
冇跑過

佢飛左去邊？ 唔見影

睇住食撚硬架嘛

縮番落去1200啦，撚有1650氣量咩

賭西咩 田雞12檔落飛打疊贏

咁撚準時既，我隻3p

好似仲變緊奏

潘頓又閪啦好辛苦啊又黎熱門第4

何妖做乜撚野

唔中派咩鳩

11-10-3-1

下場電子傳承

簡潘咩心態 呢場兩三隻搶仲要外檔

入彎前定彎中有下可以走，果到肯走既話可能走得甩

金錢跑

田雞咁樣贏 唔識賭了

跟撚左華生
10 11連贏39倍

唔信唔信又比佢劏撚左 堅離地

隻馬上次重磅已經唔掂

潘今日手馬咁勁應該又係贏得一隻撚狗 其他場次唔敢買佢

100%型確定潘狗唔去馬
係度推 鞭都唔鞭下收工

丁仔今日係咪又要起孖

有無馬房手足比水

集氣下場潘狗繼續閪 爆冷

之後就無啦啦有場拿翻個w

又係轉數高

呢場好似好弱下 有冇機會爆

去馬都要輸啦呢場 隻馬都唔係叻 上場靚檔我渣膽都要比人劏左 今場渣10比同一隻馬劏兩次 屌

索先生

愛馬劍或者極速王

繼續買柒俊

都話頂磅多數入直路企起身

識啲野

愛馬劍唔會再信 奶左幾次

唉屌，想要 但今日獸醫味濃

冠練p抵屌

隻玩斗財星有事？巴度打一鞭就停？

愛馬劍正閪馬黎 次次有飛次次都閪

呢場我真係想要 追過幾次
點都阻我唔到 照買

何妖退出 唔識玩了

my name plz...

大岩蛇揀左

好！ 一齊買

屌好彩無落騎王搭

馬功臣光頭孖寶？

R3 11

好似無得輸

田雞起孖

同隻蟲草之星一能樣
擺個去馬格出黎 昆足你幾場之後先整個無肉食W撚下你

呢場買-6

贏左冷輸隻熱 好正常

岩岩想問呢隻

呀拉試完閘無份騎係咩原因

10號同路

金碧無過關飛?

上面果個放頭都坐唔穩，仲叫佢後上 你直接比錢我算喇

電子傳承怕個騎師閪

講真 唔好買 想買直接過錢比我就得

放心 一定閪

今晚長追11wp？

金碧輝煌 孖寶 索先生 銀時

田雞食孖寶啦

R3 10,11?

靜靜地唔得
拿而家冇硬

手足買親都大船

頓定田雞好

索先生win完退休？

田雞要休息了

1定9

嘩屌下場原班人馬68蚊
會唔會開肥鬼孖寶

789

1 la

東方雷
咁弱組係搏就搏呢D

嘩呢場點買

買唔落手，啲冷門

屌 銀時咁早落
通常都碌柒

same

呢場孖寶檔靚又超班

直屌獨贏 重注

ok收到

唔識買呢場

6+8 QP

Thx

牙銀咁早落飛咩事

屌你老母 想買孖寶都唔撚得

岩蛇最抵死個下 下下黃色大字

11號 馬功臣

巴度

我彪

....

波馬齊贏呀巴打

買-6好過

檔靚呢場對手唔多 好大機會贏到

11W

兩位大蛇9,11

屌咁唔撚洗賭啦

agree 賠率似啦

彪彪

thx彪大岩 今場skip兩隻

1 > 6 7 9 11

沈拿都敢買

5p

屌

孖寶真係輸個騎師

3大熱門

田雞食撚左藥？

屌你兩個出料，比潘贏

銀時多謝陳蛇 搏命頂死

田雞出晒力都唔夠bill哥勁

屌 -6下次熱到

NIGGA

you win

銀時落大飛放唔到

孖寶咁跑法

屌 差dd

兩位大蛇

又係陳蛇搞事

田雞又甩

大岩蛇彪叔原來係想造俾潘狗贏

屌買唔切條4連

銀時薛恩真係幫足大佬手

方蛇勁中三條大熱位置q我係佢我就唔好意思講

陳蛇死頂 我屌你老母

#sowhat#唉拖唔拖管之星。。

-6留咁後...屌

1個第2 1個第3 燈到潘狗第一

腎仔又要再CALL過

8號

幾肯定外疊有得追

d腳咁熱

係 唔係上左名啦

田雞有就要

1 11

又做威水

又大外一氣 爭d得手

田雞博馬真係好撚忘我

啲氣勢好撚勁

終於我頓
我大棍w p都廢事補

肥鬼又想偷食

1 11 之後呢

4連 1> 6 7 9 11 有冇錢收

最尾兩步 手都震埋
我頓

點搞啊巴度又第四

屌你隻原班人馬七倍都冇

揀緊常拼常勝定管之星

無8

有。要去櫃台先有錢拎

fing到咁出，早段欄都唔要驚死冇位

屌你個閪本身想買巴度

今日1-號馬超旺

管
利申唔鍾意常拼常勝隻馬

賭出閘

唉

一額汗
同你一樣 全日重心
我毆咗幾日糧落去w

飛埋肥鬼呢隻啦佢唔去架喇

肥鬼食唔到

呢場管之星了

都唔知幾耐冇正常出過閘

追到跳樓都未追到條仆街
不了

有人馬有馬房有 驚乜

第四場仲未識買？

出閘想讓幾多個馬位

Same..最尾屌田雞勇敢傳說咁上黎

太遲先走

幾驚佢真係上嚟

我嫌佢熱 無賭w 賭膽拖
不過d腳咁正路

1,11之後跑乜

嘩 一起步管之星慢閘

巴度果種廢

屌你咩巴度 星日冇買你就係咁殺我 而家買你就場場第4

係跑得蝕

都無位 焗拎最出跟田雞

原班人馬6倍死肥鬼周街唱定點

98

我直接w 廢事煩

點算 呢場又想要巴度

應該gel哂頭

入彎仲gel緊頭 臨100一額汗

但老實講 夢幻形勢只係贏咁少
都應該唔係話特別超
潘頓直路撳住以為贏梗

點解原班人馬得6倍

因為原班人馬上陣

早飛已經好熱
死肥鬼

覺得巴度e幾場啲走位麻麻

咁樣收幾多注

入灣見我頓㩒住 我都gel咗一半
最後一百 坐過山車咁款

阿康應該同你一樣

個個都知長途馬，部署落班
但係邊值咁熱，比多個triple都唔買

咁老馬係搏一鋪
但估唔到贏得咁蚊水

戒賭啦

唔識買

我已經gel行哂
尾一百真係當堂嚇一跳

貪心無屌單棍

賺個加大

不過今季潘既馬 真係唔好咁大注
佢手風真係唔算好順

收3條飛 不過咁熱都冇咩肉食

1 11 q 1>9 11 pq
3注

最後買咗咩 清

佢次次都追
龍船鼓響

今季我中唔少啦
我頓粉絲之一

隻原班人馬咩事咁熱

愛馬劍 有得收錢未

冷少少反而有啲機
大熱好似成日都跑唔好

全世界都mon住既馬
唔熱就假

想要多多

似有
但我雞注算

有冇人記得原居盟友 無啦啦有重飛 結果係點

認真無陳蛇搞事 想買1

上星期三咪幾好
晨j飛馬都8倍w

3隻6.1

有時大熱都好唔合理
小太陽點會咁熱

1

1拖 8 12

呢隻真係頭崩額裂都未收錢

呢場大熱門有6倍

肥鬼7倍點睇

同意
遨遊戰士都輸過比常感恩啦 都仲大熱

一早止咗血 但今晚想try try

10隻馬10倍樓下

我都中左好多次風
次次埋門鬥都輸

奇真 管之星 多多 總統之星
W信霍老爺

呢排牙潘成日揀錯馬 呢場會唔會走隻友誼之星

一隻愛馬劍444444 一隻陽明高高222222

鬥輸都算
好多時p都無

同路 信你一場

呢場點買

奇真 騎師不了

f

我成日覺得係無揀錯馬呢回事，練馬果個或者馬主知道隻馬得，都唔會想要個勁騎師分薄賠率

部能加霍老大熱門

片黎片去

離岸睇牙肥號沉船揮手區

搏下貝SIR

希望開到糊

鑽石？

但潘頓同希威森 你點揀

有d想試力腸

盃賽只買潘狗 雷神 何妖

6 9q冇左一半

大熱六倍幾耐冇見過

梁都唔買，盃賽佢都勁

得益良多

有無人要多多

多多 位置 重注

3-7-11qp

我的國

管之星 ?

有

1檔輕鬆

田雞唔飛出去

雷神夾撚到

部能手風好似順左

部能終於幫霍老win

梁家俊唔識騎就咪撚上去啦

霍老爺WWWWWW
多多又影輸

7俊做乜撚野，你地話

條友今季真係廢左好撚多

部能手風好似順返D

5-4-7-9

多多都可以比人燈到無p

又放又捉住又走番上去

屌 早d衝出黎咪第一囉

呢場真係冇買肥鬼 留番下場

原班人馬試完谷閘
睇嚟再燉又多陣
我估佢輸多兩三場先去

我國影到？

屌 多多使唔使咁出

屌你燈到第四

牙拉比人撞

諗多咗
五班1650

原班人馬入直路左i右i衝唔到 又收得工

柒俊學人跑上去做乜撚？

屌信左肥鬼輸到包頭 仆街無料就咪撚落啦

手風同霍清一撚樣

有冇appeal

我肥落第又+1

屌仲要擺東東冷食廿幾倍

31蚊p肥到

阿國又追住潘頓黎咬

咁都17倍Q

我雷俾人check左下咁就冇了

呢場告士打讓賽
要買姓告既

食飯無買奇真

陣間點都噴火龍

比柒俊上左去燒
到轉彎已經無晒位出

部能 last終於肯分少幾野彊

利敬國，30倍

下次早d出ok?

肥鬼都信

又係
有排係咁比阿國跑

諗住正常偏快步速買左湛江最醒冇買奇真

屌9號差小小我個q

霍清奧運倉都五場 華人冠練從化倉先兩場

前幾場好似大外一氣有利d

盛勢

冇運

肥鬼幾多場落第?

係，同埋冇諗過雷閪同柒俊唔搶，一個2疊一個3疊比蔡頭慢放

第5場 鴻圖巨星

5檔強配潘頓 四班超晒班

訓哂身肥鬼 跑第幾

2 12

收到，水馬搶晒口第一隻飛，贏咗當抽水

多謝
你同bill gor一樣咁準

1800頂磅

叫六寶

捉金皇你估阿方撚夠未

又叫

想要力架個隻

[開心日子興惑]十一月六日谷草九場賽日討論區II

去吧牛精

派我

肥鬼反底未

神州 希sir

力王

我都開左
用你呢個，推

想買雲加求屌醒

電路一號